---
title: >-
    شمارهٔ ۳۱ - فغان از ابروی پرچین
---
# شمارهٔ ۳۱ - فغان از ابروی پرچین

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>سرورا از حاجب و دربان عالی حضرتت</p></div>
<div class="m2"><p>از زمین تا چند فریادم رود بر آسمان</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>الحذر از ابروی پرچین حاجب، الحذر</p></div>
<div class="m2"><p>الامان از سینه پرکین دربان، الامان</p></div></div>